沒雲加 這剎那感覺被破壞啦

沒雲加 這剎那感覺被破壞啦
無雲加不會溫暖呀
贏利記一起慶祝好嗎

若英超彷似戲劇那樣假
VAR一切都美化
連黑哨都參照西甲嗎

雲迪克未能定時
為你每天助攻一次
你沒組出一隊最強球隊
是你心中一種缺陷定義
險簽了c朗及美斯

更多更詳盡歌詞
在 ※
魔鏡歌詞網

為何不大洗亦是罪名
為何起球場是極壞事情
從來未察覺你每個動作
沒有聲 都有愛阿的鐵證

為何苦不大洗亦是罪名
為何總等待著特別領隊
從來未察覺你語氣動聽
在英超不敗早已說明
雲加都會用一生保證

唔啱音不特止仲要唔啱字數